其實係屌屌fing定係條條fing？

由細到大都聽到唔同嘅讀法

一9樣

條屌fing

吊吊揈

條撚準備

搖滾準備先岩囉

呢個字其實點嚟fing乜9？